求救 mon底座唔見咗

因為之前裝咗上牆，個底座放埋一邊唔見咗。向各位大大求救，有冇方法配返？唔該大家
ASUS VN247HA

冇 買個mon架